你哋唔配有民主（我係標題黨，歡迎負評）

開po討論點樣推雙普選，但無人討論？
你哋係咪有獨立調查就收貨？
你哋係咪撚狗撚到傻咗？
你哋點對得住自殺嘅烈士？
你哋點對得住心口中槍嘅義士？
你哋咪撚再嗌光復香港 時代革命！
你哋無資格嗌啊！
返屋企訓啦柒頭！
如果你哋係咁容易俾憤怒蒙蔽嗰話，你哋唔配有民主啊！
一世都唔配有啊！！！

唔要雙普選啦？

返屋企訓啦
你哋輸撚硬

運動層次要升級
唔獨立死路一條 共產黨唔會放過我地

唔係「徹查警暴」，唔係「五大訴求」
而係「香港自治」呀屌你老母！！！！

各位香港人，

大家真係唔好再拘泥於五大訴求，乜你唔覺得同中共爭取呢啲嘢係一件好撚好笑嘅事咩？港共中共政府你都信，真係人唔笑狗都吠

你爭取五大訴求，憑咩肯定中共唔會比假嘢你？假撤回果鑊過咗香港人一棟已經係最佳例子。

大家醒下啦
事實係：中共只需要扮回應其中1-2個訴求，民意已經會逆轉
抗爭者就會少咗好大嘅民意基礎支持，向前線製造無力感就已經足以瓦解呢場運動。

其實要求政府成立獨立調查委員會，係五大訴求裡面最撚戇鳩嘅一項。
咁樣做姐係白白將主導權落入港共政府手中，到時政府擺自己友入去又得，拖延時間又得，得咗。
沙中線豆腐渣獨立調查，鉛水事件獨立調查，有冇政府官員需要問責下台？

話比你哋聽，成立獨立調查委員回只會製造機會比政府繼續作惡，逼害市民。
委員會真係可以避免同類事件再發生？Sorry, 乜你覺得真係做到？

時機已經成熟 目標非常清晰
面對極權壓逼，推動香港自治係唯一嘅出路
我哋係呢個制度爭取唔到嘅嘢，我哋再建立一個政體嚟爭取
唔好話五大訴求，到時五百大訴求都可以爭取到
脫離中共魔掌，係拯救市民離開險境嘅唯一辦法
文革式清算批鬥已經殺到，我哋香港人已經無嘢可以輸

經歷三個月港共政府殘殺市民，民怨沸騰底下
而家，已經係推動香港自治嘅最佳時機。
“Remember, it's now or never"

大家嘅願景一係去實現
「港人治港，驅除共黨」
「脫共自治，香港人話事」
各位加油！

慢慢撚狗啦
我唔玩啦

忘記初哀
掛住撚狗
唔爭取民主
仲配有？

？

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!